利記空虛， 無緣歐冠正廢隊

食屎高普咁賤格，大炒我巴塞最賤格

賤撚到 阻住我地加泰人係馬德里奪冠做政治抗爭

熱刺威水，熱刺威水， 神奇反超冇得追

熱刺空虛仲岩音喎

熱刺威水，利記空虛

我利邊會輸㗎

熱次熱次 下次大概可以

忘了六二？贏埋利記的威水史？

樓主猁狗又燈

ON9

下話

贏左？